香港邊度有李錦記照燒醃醬賣?

百佳

搵過，冇

AEON見過

惠康

隻野好難食
認認真真買枝日本燒醬仲化算

李錦記依家全部大陸做